%@metapost:geomespace.mp
%@Dif:2
De combien de cubes sont composés les figures suivantes ?
\[\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\cline{2-4}
\multicolumn{1}{c|}{}&\includegraphics[scale=0.5]{geomespace-7}&\includegraphics[scale=0.5]{geomespace-8}&\includegraphics[scale=0.5]{geomespace-9}\\
\hline
Solide&${\cal S}_7$&${\cal S}_8$&${\cal S}_9$\\
\hline
Nombre de cubes&&&\\
\hline
\end{tabular}
\]
%@Commentaire: On continue d'introduire la notion de volume. \`A rapprocher de l'exercice \verb+exo8.tex+.